來生今生 已無再分

煩人事多 事多煩人

菠蘿有包 包有菠蘿

三千煩惱絲 一掉不自知

前塵如縛 縛往前程